係街度望到啲情侶就想笑而不語

乜你咁撚慘

系

唔抵得人有？

好耐冇試過痴咗線咁玩 乜都唔在乎咁玩 因為我覺得痴痴地
聽日可以好幸福 唔用出街

唔係

嗰種 乜都唔再關我事 嘅感好好
我鐘意西住面咁做人鐘意想人唔好麻煩到我
唔再係諗人地點諗 做比人諗點諗嗰個好舒服啊

物以罕為貴 同你講 deleted
點都好 只要keep住得唔到呢個state 就會deleted^^
火雞未食同第一啖之間係最高峰
諗下都覺得sad

我真係眼瞓到就嚟死
我抽到差點哮喘先去面對一屋一擔壓力已經很勇悍

我咩都唔想理住 唔想理覺得一瞓醒又要面對就
好唔想面對

我覺得好似loop但我心入面對人呢樣嘢有恐懼

覺得每個人都可以係假 每個人都有機會係冷血賤人或黑心
每個人都有機會做得出好多嘢
信乜唔好信曬 愈了解就愈想反感
但理智啲諗個個都係咁 你係唔suppose會要逃避

啊啊啊

應該係話對人呢樣嘢冇乜保證
見識過下限就唔會再信世界上有好人
指新認識嗰啲

發覺自己視力一日一日變差....

覺得唔係真係咁有趣因為好多嘢都好公式化
基本上你達某啲標準你就會做到
唔明有咩意思
我其實係我唔明咩叫有意思

顧人感受
顧你感受？
咁點解要顧人感受

有啲嘢你知你明你做唔代表人地同你一樣

覺得曬氣但唔做又過唔到自己嗰關 原則
但惡頂咁點

規矩係死人係生 但如果搓圓撳扁咁我係咪我

原來會驚人係真 好厭倦認清一個人嘅為人嘅情況
唔係倦係直情驚 唔想了解佢係咩人 唔想知入面啲嘢幾撚骯髒

你愈了解一個人你只會愈嚟愈發現佢嘅唔好
冇咗光環效應之後只會直線下降
潔癖令我抗拒但現實冇得逃避

樓主冇人要

咩叫「想笑而不語」
我睇到你打啲字就真係笑而不語喇